鷹記hayson liu

其實呢條友學歷都算係咁多個bafs補習佬入面算幾勁 會考年代入恆商 之後再入港大會計 已經算無幾勁 點解都好似無乜人補佢
利申：無補過佢

HaysonBanters

系

I claimed I never attended his lesson already

HD jai gets a life

Stop pretending

No, I simply wonder the reason

Hku account
Laugh lun die me

Dont be so mean although CU account is prior to HKU account

Ching識貨

Btw can we go back to the topic: why hayson is not famous relative to other tutors

Hku A&F LQ 4+2 29
5 subjects = 24.16
Hku?

Banterssss
All
Around
you you you ...

Cu even IBBA higher than hku A and F
Not mentioning Cu accounting